{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho622733728/solipung-gyeong-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055532&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=43636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202101337&selectedRatePlan=210774037&expediaPropertyId=19429179&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소리풍경"
    },
    "text": "音風景\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区太祖路12-5\\n\n音風景から少し歩くと全州韓屋村もあり、位置が幻想的です。 こちらではWiFiの他にも毎日09:00~09:30にヨーロッパ式の朝食が無料で提供されます。 ホテルは8室の客室を保有しており、チェックインは15:00から22:00まで可能です。 チェックアウト時間は10:30です。 新型コロナウイルス感染症のため、旅行に関する制限事項を確認する必要があります。 宿泊施設にはフロントデスクがないため、連絡を通じてチェックイン情報を確認する必要があります。 チェックインの際、現金保証金と写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要になる場合があり、チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドはなく、ペット同伴はできません。 公共エリアでは無料WiFiが提供され、施設内にセルフ駐車が可能で、1泊基準KRW6000が請求されます。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの場所は大韓民国全羅北道全州市完山区太祖路12-5です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周りにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの周りには全州韓屋村があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日09:00~09:30に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは8室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは10:30です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの連絡先はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルにはフロントデスクはありませんので、連絡を通じてチェックイン情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には現金保証金と写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。また、チェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、公共エリアでは無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内にセルフ駐車が可能で、1泊基準KRW6000が請求されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 399
    }
}